完左818香港已經輸左

輸你老母呀 知唔知點知解要和理飛呀 因為唔可喺美國幫手前有甚麼差池 而要保持有一定嘅noise

陳雲：感謝前線朋友最終都是聽我的勸告，全部返屋企，令共產黨指使人去衝擊軍營的詭計，不得要領。
我們先等十幾日，令美國議員不會遇到新的尷尬情況，可以有機會大比數通過或一致通過《香港人權及民主法案》。
這段時間，集中做記錄、宣傳、遊說及做聯署工作。萬一美國不能通過法案，我們東山再起。

遠視少少啦香港人 睇埋美國點搞 唔得 就全民勇武

光復香港 時代革命

推